有無人去過大阪櫻花主場睇波？

大長居球場 姐係靚d 大d yanmar 冠名那個

Cat 4 係正中間 3700 Yen
但點解同樣都係邊線看台 對面既就劃成cat 2 cat 1 咁咁多？？？

Cat 4 最正中d 短係唔係基本上買唔到 買到既都係比最側邊你？

push

去過但答唔到你要既答案，不過幫推

樓主試下去日職post問 ，有位叫吉田董既手足話唔定幫到你

後備席 出場 教練 訪問

所以中間貴d 加埋上一層就係媒體用 2邊其實唔係好睇到我覺得 睇到眼都花埋

呢樣合理 但點解同樣係中間
back stand 全部中間低層都係cat4
但main stand 就分3 2 1 (全部貴過4), 最中間既位仲要係白色無得買 (留哂比貴票同vip?)

因為對面係記者, 高層坐既位
唔會拎出黎賣飛

買黃色果區最好

買HOME自由席

係咪即係黃色果區

粉紅

巴打呢個view 係cat4 位？

睇過 好好氣氛

日本梗係買主場球迷自由席
氣氛正到痴線

係

嘩 咁cat 4 已經好正
不過cat 4 全部劃位 唔知會比佢劃去邊

氣氛真係好正

唔識唱打氣歌